有無諗過點解某啲PS game都開始出PC版？

你睇下個PS5炒價就知。
利申：未買過console

係主機市場開始萎縮

你睇下次3A世代遊戲 已經加價usd 10
3a遊戲開發成本高 做手機驚成本低但收入隨時高過做3A大作

加上家用pc普及化 性能遠拋離主機

只能咁樣壓榨番多啲錢回本

pc普及化由ps2年代已經係啦

因為嗰堆GAME開始響PS已經過晒氣, 個銷量已經上唔返
咪Port去PC渣乾埋剩餘嘅價值

sor 可能我講得唔清楚嘅意思係 可以用差唔多嘅價錢成本砌一部電腦嚟玩3a大作

關ps5炒價咩事?????

手機Game FGO 求求其其出活動 大把傻仔幾千幾咁課金

Steam個市場幾撚大
我係驚廠理得你咩平台，有人買就得
梗係出跨平台

炒成世咩柒頭

其實根據之前堆獨佔嘅減價速度
我諗好多心態上都係食左頭水就算
death stranding半年減到199
同埋早1年賣都會吸引到唔少人唔等pc

以Horizon嚟做例子
你覺得Horizon響ps4回唔到本?

回唔回到本唔係重點, 問題係有錢唔賺?

確實

不過呢啲都只係呢幾年出現嘅現象

所以我覺得索尼其實都發現咗主機嘅競爭力已經下跌咗 多咗人鍾意用電腦打機 不如搞限時獨佔仲好過

而家越嚟越多人屋企冇電腦
除咗返工返學等等嘅工作用途，好多人轉咗用電話、pad
對於嗰堆人嚟講，一部standard嘅console都仍然好有吸引力
做到1080 60fps穩，其實都滿足咗好多玩家現時嘅需求

xss

可惜索尼似乎仲係行緊比較傳統嘅策略

我哋呢啲鍾意打機重度玩家嘅可能真係會追新game玩 ps5就好有吸引力

對於你講嗰啲輕度/休閒玩家 xss同xbox game pass 真係贏曬

屌 講講下好似講到離曬題添

叫果啲人玩返大作佢地會玩唔慣
佢地打機就係想抽到好野
睇啲數字升到好大
想曬命
電莖果啲佢地又冇技術
傻鳩就注定岩玩垃圾驚
條命生出黎就係送錢比人洗

炒價咪等於PS5多人想買
關乜撚事？

其實係因為而家PS同Xbox都係同PC一樣用x86 CPU
要port過去比以前易咗好多

用多一成成本就可以多三成銷量，點解唔做先

ps4開始同pc一樣都係x86，移植成本低，又有錢賺，你嫌錢腥？

你件貨淨係放惠康獨佔賣賺多啲，定係惠康+百佳都賣賺多啲？

點解唔可以共存
大把人有玩手機game又有PS4啦
街霸職業選手都有人玩緊GBF
台灣Gamerbee
日本Machabo打比賽個日入八強古戰場仲有三億貢獻(GBF古戰場係類似公會戰嘅嘢)

其實我覺得點解PlayStation唔自己整返個類似EA Origin嘅獨立平台畀PC 正所謂肥水不留別人田

你第一方果堆game上pc仲點獨佔
第3方果堆 上steam上你個平台都係俾人抽
steam個用家群咁大 點解要上你ps果個

2020年仲1080p
電話都4k啦大佬
56k.jpg

用ipad 當電腦個d 人唔會係pc gaming 班人囉

4k已經成熟都仲未普及到
認真打機1080p120已經好夠

返工咁辛苦
返到屋企仲要忍受垃圾畫質